消息指車路士或成今夏轉會窗最大水魚

根據網站CIES Football Observatory分析，車路士成今夏轉會窗最大水魚，收購門將阿列沙巴拿加時，足足多付了4470萬歐元。

CIES Football Observatory為今夏所有轉會作出分析，以球員實力、餘下合約年期、轉會費為根據，列出哪一宗交易最抵，哪一宗交易則買貴了。當中，阿仙奴以3000萬歐元由森多利亞簽入防中盧卡斯托拉拿，就被認為是其中一個性價比最高的收購。

「水魚」方面，車路士及曼城都被指買了貴貨。車仔以8000萬歐元簽入畢爾包門將阿列沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga），就被評為性價比最低；分析指，該西班牙國腳僅值3530萬歐元，即是說車仔足足多付了4470萬歐元。至於翼鋒馬列斯由李斯特城加盟曼城，轉會費為6800萬歐元，但分析就認為藍月多付了1100萬歐元。

另外，愛華頓以3180萬歐元從巴塞隆拿收購中堅耶利文拿，修咸頓花2200萬歐元羅致利物浦前鋒丹尼艾格斯，韋斯咸用3700萬歐元由拉素簽入翼鋒菲臘安達臣，同樣被指多付了千餘萬歐元。

ings賣得22m仲話人地俾多左十幾m

好撚慘，當年係般尼其實好勁

隻25要走，操練都唔番

唔panic buy 唔通等卡巴叔打正選？

不過車仔都做開水魚

阿媽係女人
鬼唔知3500萬古圖斯係蝕咩

車仔成今夏轉會窗最大水魚

尋日有人開左po
樓主又想做poba

唔記得琴日用果個ac出左post

踢左咁多年利入得幾球想有幾多錢 仲要大傷

利記賣人真係唔講得笑